<resources>
    <string name="app_name">minerva</string>
    <string name="title_activity_splash1">SplashActivity1</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>
    <string name="nomeApp">Minerva</string>
    <string name="logar_google_button">Logar com o Google</string>
    <string name="ou">OU</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="senha">Senha</string>
    <string name="ponto">&#8226;</string>
    <string name="title_activity_teste">MainActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_principal2">MainActivity</string>
    <string name="title_activity_principal1">MainActivity</string>
    <string name="texto_inicial"><b>Minerva</b>  é o seu novo aplicativo\n<br></br>
para revisar os conteúdos do ENEM.</string>

    <string name="termo_de_uso_introducao">O Minerva apresenta os Termos de Uso (“Termos de Uso”) de seu aplicativo e seus serviços (juntos, a “Plataforma”) estabelecidos neste documento.\n\nReservamo-nos o direito de alterar ou modificar estes Termos de Uso ao nosso exclusivo critério, a qualquer momento. Qualquer alteração ou modificação a estes Termos de Uso entrará em vigor imediatamente após a publicação. Você é responsável por analisar periodicamente a mais atualizada versão destes Termos de Uso.\nOs Termos de Uso são válidos para todos os usuários de nossa Plataforma.\nO uso continuado dos nossos serviços constitui a aceitação de quaisquer alterações ou modificações feitas nos Termos de Uso.\n\n</string>
    <string name="termo_de_uso_1">1.1. Ao acessar, usar ou navegar por nossa Plataforma ("Serviço"), você concorda, expressa e voluntariamente, com todas as cláusulas destes Termos de Uso conforme abaixo detalhadas. Se você não concordar com os Termos de Uso, não utilize os Serviços do Minerva\n\n</string>
    <string name="termo_de_uso_2">2.1. Usuários: O uso das áreas públicas do Minerva está disponível para qualquer pessoa, sem necessidade de registro. Para poder usufruir dos serviços privados, reservados aos Membros, o usuário deve se registrar para se tornar um Membro do Minerva. A palavra “Usuário” se referirá a qualquer usuário que não tenha se registrado como Membro do Minerva.\n\n2.2. Membros: Qualquer pessoa com pelo menos 13 anos de idade, residente em qualquer parte do Brasil, pode se tornar Membro do Minerva. A palavra “Membro” se referirá a qualquer pessoa que tenha se registrado em nossa Plataforma.\n\n2.3. Senha e Segurança: Quando você completar o seu processo de registro, você utilizará algum serviço online para autenticação ou criará uma senha que habilitará seu acesso à nossa Plataforma. Você concorda em manter a confidencialidade da sua senha e é inteiramente responsável por qualquer dano resultante da não manutenção dessa confidencialidade e de todas as atividades que ocorrerem através do uso de sua senha. Você concorda em nos notificar imediatamente de qualquer acesso não autorizado de sua senha ou outra quebra de segurança. Você concorda que o Minerva não será responsabilizado por qualquer perda ou dano que ocorra a partir do não cumprimento desta cláusula.\n\n</string>

    <string name="termo_de_uso_3">3.1. “Suas Informações”: são definidas como qualquer informação postada por você ou que você nos dê (direta ou indiretamente), inclusive através do seu processo de registro ou do seu uso de nossa Plataforma, mensagens enviadas dentro de nossa Plataforma, ou e-mail. Você é o único responsável por Suas Informações, e nós agimos como um canal passivo para a distribuição e publicação de suas Informações Públicas (como definidas abaixo). Não temos qualquer responsabilidade relacionada ao conteúdo das postagens dos usuários em nossa Plataforma, decorrente de leis de propriedade intelectual, trabalhistas, privacidade ou outras. Não podemos nos comprometer ao controle de toda e qualquer postagem dos usuários.
\n\n3.2. “Informações Públicas”: seu nome, afiliação a companhias e localidade, bem como qualquer parte de Suas Informações que, através do uso de nossa Plataforma ou de outra maneira, você envie ou disponibilize para a inclusão em áreas públicas de nossa Plataforma.
\n\n3.3. “Informação Privada”: qualquer outra parte de Suas Informações que não sejam Informações Públicas será referida como Informação Privada.
\n\n3.4. “Áreas públicas”: são aquelas áreas de nossa Plataforma que são acessíveis para alguns ou todos os nossos Membros (p.ex., não restritas à sua visualização apenas) ou para o público geral.
\n\n3.5. Restrições. Ao considerar o uso de nossa Plataforma, você concorda que as Suas Informações:
\n3.5.1. Não devem ser fraudulentas;
\n3.5.2. Não devem infringir nenhum direito autoral de terceiros, patente, marca registrada, direito de distribuição ou outro direito de propriedade intelectual, de publicação ou privacidade;
\n3.5.3. Não devem violar nenhuma lei, estatuto, ordenação ou regulamento;
\n3.5.4. Não devem ser difamatórias, caluniosas, ameaçadoras ou abusivas;
\n3.5.5. Não devem ser obscenas ou conter pornografia, pornografia infantil, ou fotos de pessoas despidas;
\n3.5.6. Não devem conter vírus, cavalos de tróia, worms, time bombs, cancelbots ou outras rotinas de programação que possam danificar, interferir, interceptar ou desapropriar qualquer sistema, dado ou informação pessoal;
\n3.5.7. Não devem nos responsabilizar ou fazer com que percamos (total ou parcialmente) o serviço do nosso Provedor de Internet ou outros fornecedores;
\n3.5.8. Não devem criar links direta ou indiretamente a qualquer material que você não tenha direito de incluir.
\n\n3.6. Obrigações: Você concorda também que deverá nos informar um endereço válido de e-mail, tanto na hora de seu registro conosco quanto a cada vez que o seu e-mail mudar, uma vez que o e-mail é usado para realizar a autenticação no aplicativo, e também para interações entre você e o Minerva (envio de e-mails, abertura de chamados, notificações de cobrança/pagamentos, avisos sobre o serviço, etc).
\n\n3.7. Consentimento de Divulgação. Você entende e concorda que o Minerva pode divulgar Suas Informações se requerida a fazê-lo por lei ou por acreditar de boa fé que essa divulgação é razoável e necessária para:
\n3.7.1. Cooperar com um procedimento judicial, uma ordem judicial ou processo legal sobre nós ou nossa Plataforma;
\n3.7.2. Reforçar os Termos de Uso;
\n3.7.3. Replicar a respeito da infração do direito de terceiros por Suas Informações;
\n3.7.4. Proteger os direitos, propriedades ou a segurança pessoal do Minerva.
\n\n3.8. O Minerva reserva-se o direito, a seu exclusivo critério, de suspender ou terminar o seu uso de nossa Plataforma e de nossos Serviços, de recusar todo e qualquer uso corrente ou futuro de todas ou algumas partes de nossa Plataforma e/ou Serviços.\n\n
</string>

    <string name="termo_de_uso_4">4.1. Ao aceitar estes Termos de Uso, você tem o direito não exclusivo, intransferível, de entrar, acessar e usar os Serviços, unicamente para uso pessoal e não comercial.
\n\n4.2. Todos os direitos não previstos expressamente nestes Termos de Uso estão reservados ao Minerva.
\n\n4.3. Você concorda que os Serviços são para o seu uso pessoal e não comercial e que ninguém além de você usará os Serviços. Você não tem direitos de cópia ou reprodução no todo ou em parte, de qualquer parte dos Serviços de propriedade do Minerva.
\n\n4.4. Além da licença limitada de uso estabelecida nestes Termos de Uso, você não tem qualquer outro direito, título ou propriedade sobre os Serviços. Você entende e reconhece que, em quaisquer circunstâncias, os seus direitos com relação aos Serviços serão limitados pelos direitos autorais e/ou leis de propriedade intelectual aplicável e ainda por estes Termos de Uso.
\n\n4.5. Os Serviços permitem que os Membros tenham acesso à Plataforma Minerva.
\n\n4.6. O Minerva poderá modificar os Serviços e/ou Conteúdo ou descontinuar a sua disponibilidade a qualquer momento.
\n\n4.7. Você é o único responsável pela obtenção, pagamento e manutenção de todos os serviços de telefonia, acesso à internet, plano de dados, tarifas e/ou outras taxas, mensalidades e custos associados ao seu acesso e uso dos Serviços, bem como pelo software, hardware de computador e outros equipamentos necessários para o uso e acesso aos Serviços.
\n\n4.8. Você não deve tentar nem apoiar as tentativas de terceiros para driblar, reverter a engenharia, decodificar, decompilar, desmontar ou fraudar ou interferir de qualquer forma com aspectos dos Serviços. Você não deve distribuir, intercambiar, modificar, vender ou revender ou retransmitir a qualquer pessoa qualquer parte dos Serviços, incluindo, mas não se limitando, a qualquer texto, imagem ou áudio, para qualquer finalidade empresarial, comercial ou pública. Você concorda em não copiar, vender, distribuir ou transferir o Conteúdo da plataforma Minerva.\n\n
</string>

    <string name="termo_de_uso_5">5.1. Responsabilidade e Controle: Você, e não o Minerva, é inteiramente responsável por Suas Informações que faça upload, poste, distribua, envie por e-mail ou de alguma outra forma torne disponível via nossa Plataforma. Nós não controlamos suas Informações Públicas ou às Informações Públicas de outros Membros ou postadas por eles, e não garantimos a precisão, integridade ou a qualidade de Suas Informações ou das Informações postadas por ou sobre outros Membros, nem endossamos nenhuma opinião expressada por você ou por outros Membros. Você entende que usando nossa Plataforma, você pode ser exposto a informações ofensivas, indecentes ou com as quais não concorde.\n\n
</string>

    <string name="termo_de_uso_6">6.1. Isenção de Garantias: Você usa a nossa Plataforma a seu próprio e exclusivo risco. Nossa Plataforma é oferecida a você “como é” e “como está disponível”. Nós nos isentamos de garantias e condições de qualquer tipo, sejam expressas, implícitas ou instituídas, incluindo, mas não se limitando a garantias relacionadas à segurança, confiabilidade, conveniência e desempenho de nossa Plataforma.  Nós nos isentamos ainda de quaisquer garantias sobre informações ou conselhos obtidos através de nossa Plataforma. Isentamo-nos de quaisquer garantias de terceiros por serviços ou bens recebidos através ou anunciados em nossa Plataforma ou recebidos através de links exibidos em nossa Plataforma, bem como por qualquer informação ou conselho recebido através de quaisquer links exibidos em nossa Plataforma. Além disso, nenhum conselho ou informação, seja oral ou escrita, obtida de você por nós deve criar nenhum tipo de garantia.
\n\n6.2. Limitação de Responsabilidade: Você concorda que, em nenhuma circunstância, o Minerva poderá ser responsabilizado por qualquer dano direto, indireto, incidental, especial, consequencial ou punitivo, incluindo, mas não se limitando a perdas e danos, perda de uma chance, outras perdas e danos intangíveis (ainda que o Minerva tenha sido alertado sobre a possibilidade  de  ocorrência  de  tais danos),  relacionado  ao  uso  dos  Serviços  ou de  nossa Plataforma, nem com relação à incapacidade e/ou impossibilidade de usá-los (incluindo hipóteses de negligência).\n\n
</string>

    <string name="termo_de_uso_7">7.1. Você concorda que nós, ao nosso critério, podemos disparar um alerta, suspender temporariamente, indefinidamente ou remover completamente qualquer conteúdo ou informação postada por você, ou encerrar com o seu status de Membro ou com a sua capacidade de uso total ou parcial de nossa Plataforma, por qualquer razão, incluindo, mas não se limitando a:
\n7.1.1. Por falta de uso;
\n7.1.2. Se nós acreditarmos que você violou ou agiu de forma inconsistente com o espírito destes Termos de Uso ou dos documentos incorporados como referência;
\n7.1.3. Se não formos capazes de verificar ou autenticar qualquer informação que você nos forneça;
\n7.1.4. Se acreditarmos que suas ações possam gerar responsabilidade civil a você, aos nossos usuários ou a nós.
\n\n7.2. Você declara-se ciente de que o encerramento da sua conta ou do acesso total ou parcial à Plataforma por motivo esclarecido nesses Termos de Uso poderá ser efetuado sem aviso prévio, e entende e concorda que poderemos imediatamente desativar ou apagar a sua conta e todas as informações e arquivos relativos a ela e/ou barrar seu acesso futuro à nossa Plataforma. Você também concorda que nós não podemos ser responsabilizados por você ou por terceiros pelo encerramento do seu uso de todas ou quaisquer partes da Plataforma.\n\n
</string>

    <string name="termo_de_uso_8">8.1. Direitos autorais: O conteúdo publicado na Plataforma Minerva e outros trabalhos de autoria encontrados na Plataforma como parte dos Serviço ("Conteúdo") estão protegidos pelas leis e tratados de direitos autorais nacionais e internacionais, assim como outras leis e tratados de propriedade intelectual. O Conteúdo é licenciado, não vendido. Você não pode fazer cópias não autorizadas ou usar nenhum Conteúdo, exceto como especificado aqui e de acordo com as leis aplicáveis. Todos os direitos autorais do Conteúdo e dos Serviços (incluindo, mas não se limitando a imagens, fotografias, animações, vídeos, áudio, música, texto, layout e “look and feel” incorporados nos Serviços) são de propriedade do Minerva. Você concorda em cumprir com todas as leis de proteção dos direitos autorais relacionadas ao uso dos Serviços e do Conteúdo.
\n\n8.2. O Minerva reserva-se o direito de tomar as medidas que julgar apropriadas, a seu exclusivo critério, a fim de proteger os direitos autorais do Conteúdo e dos Serviços, além das condições previstas nestes Termos de Uso.
\n\n8.3. Não é permitido aos Usuários e Membros tentar reconfigurar, desmontar ou fazer engenharia reversa no aplicativo, na Plataforma, nos Serviços e/ou no Conteúdo do Minerva.
\n\n8.4. Marcas: Você não está autorizado a utilizar nenhum marca e/ou sinais distintivos encontrados no aplicativo, na Plataforma no Conteúdo e/ou nos Serviços do Minerva. Você não pode copiar, exibir ou usar nenhuma das marcas comerciais sem consentimento prévio por escrito do seu proprietário. Qualquer uso não autorizado poderá violar as leis de propriedade industrial, leis de privacidade, de propriedade intelectual e ainda estatutos civis e/ou criminais.
\n\n8.5. Todos os direitos e licenças não concedidos expressamente nestes Termos de Uso são reservados aos proprietários dos Conteúdos e/ou Serviços. Estes Termos de Uso não concedem quaisquer licenças implícitas.
\n\n</string>

    <string name="termo_de_uso_9">9.1. Você concorda em não reproduzir, duplicar, copiar, vender, revender ou explorar com quaisquer fins comerciais, qualquer porção da Plataforma Minerva, nem fazer uso da Plataforma ou do acesso para o fim de vendas de bens ou serviços, ou a promoção de uma companhia, bem ou serviço.\n\n</string>

    <string name="termo_de_uso_10">10.1. Estes Termos de Uso constituem o acordo integral entre as Partes com relação ao objeto em questão, e substituem todos os acordos anteriores, escritos ou verbais.
\n\n10.2. As Partes são contratantes independentes, não resultando este instrumento na criação de qualquer sociedade, franquia, representação de vendas ou relações que não as expressamente previstas nestes Termos de Uso.
\n\n10.3. Caso qualquer uma das cláusulas e condições destes Termos de Uso venha a ser declarada nula, no todo ou em parte, por qualquer motivo legal ou contratual, as demais cláusulas continuarão em pleno vigor e efeito.
\n\n10.4. A tolerância ou o não exercício, por qualquer das Partes, de quaisquer direitos a ela assegurados nestes Termos de Uso ou na lei em geral não importará em novação ou em renúncia a qualquer desses direitos, podendo a referida Parte exercê-los durante a vigência destes Termos de Uso.
\n\n10.5. Nenhuma cláusula destes Termos de Uso deve afetar quaisquer direitos legalmente estabelecidos em favor dos consumidores que utilizam a plataforma Minerva.
\n\n</string>



    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="iniciar">Iniciar</string>
</resources>
